是日午餐 素撚勿入。。。。。。。

乜撚嘢嚟架

切雞 雞湯米粉+ 芫荽